今天不小心把心愛的水杯打碎了…

5週年記念

過咗五年架啦

咁快五年

大交豪

都係睇唔明

好似琴日發生咁

bin

咁就5年

其實一直都覺得無乜野
唔明有乜好笑

而家再睇番 真係唔敢睇

屌好撚柒

點少得IKEA抽水